蔡英文贏 唔著褲去月華街公園仔對住凱晴張相打飛機

lm

lm等走數

走硬數

留名睇直播

On9

算撚把啦死剷，如果你唔走數我都去打呀 屌你老母

你唔好咁變態啦

你陽萎

到時話著裙仲方便左褲都唔使除

咁都俾你諗到 走開數啲專家黎

關凱晴咩事
你自己廢好啦
唔好影響到人哋

留名

cls

唔好找籍口！
光復自由民主、願榮光歸香港！

佢著裙都叫肯兌現承諾
佢唔似會找

叫Alex,Alan 拍片

Gchi

唔知會係樓主出得快定黑警捉樓主快

到時途中跌左條鳩！

對住佢真人仲好啦！

對曼狗打飛機

我覺得你話對住c朗張相打飛機會word d wor

真人好矮，派緊揮春
佢比咗張福字我

留名睇走數

去都靈搵牙朗合照我都收貨

LM

打飛機係可以嘅，但可唔可以唔好性騷擾手足

尊重佢，欣賞佢先搵佢做打飛機對象，何來侮辱，d女聽到有人j佢不知幾撚開心

推

樓主好勇敢

冷靜d 樓主話對住佢張相啫

算撚把啦死剷，如果你都唔走數我都去打呀 屌你老母

佢會叫Alan alex 幫佢頂

呢次除定褲都得

巴打換定衫出發啦

今早去咗，凱晴比咗張揮春我

痴線佬

Lm

幾時去

留名睇精蟲

等睇

唔j C朗？

？

G持

對張相唔侮辱？
淨係識搞鳩自己手足，垃圾黎
有本事就拎林鄭張相

連登首屆打飛機集會?

劉名

凱晴張? WHO?

新移民？ 月華凱晴都唔識

留名睇王騎隻死廢狗走數

樓主棄ac啦

樓主有本事對林奠

手足 retweet 🙏🏻

我真係恭喜你啊

直播link有未

Live!

巴打幾時找數？

不如對住C朗打飛機

Mon post sir你收皮啦，死全家啦你班撚樣

alex , alan!
我過左泥月華街！點解王騎唔撚係公園？

你找數找到咁點x得!

比定材料你

樓主都冇J

樓主人呢？

走咗了，今日佢派咗張揮春比我

王蛇走數紀錄加一

打打下堆防暴衝入黎

拉

找數呢？

拉埋alex alan ronald一齊打

找數啦喂

人呢？

tui

月華街好似有公廁

?

Leon lau

有直播link未

可唔可以俾返少少尊重女性？

樓主，我們到了

Stronk post lm

即場痾篤屎咪算囉,何必打飛機

alex , alan!
我過左泥月華街公園! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公園?

你管理管到咁點x得!

王騎死了

管理員呢 請問呢度有冇管理員？

push

打飛機姐, 樓主唔使拎埋刀去下話

在剛剛1月11日晚上約9時45分，有人持牛肉刀衝入宜安街『執笠倉』，走上二樓片刻後快速逃去，令在場顧客及店員受驚，幸好無人受傷。梁凱晴亦剛好在數分鐘前到該店購買文具。

樓主請拿拿聲自首

Cls樓主
切J?

騎仔一聽到報警就笠水
邊夠狗餅勇武

觀塘真係罪惡之都

樓主我們到了
你在哪兒

月華之劍示

會唔會係拱樣理解架：蔡英文贏 （左會）唔著褲去月華街公園仔對住凱晴張相打飛機係蔡英文找數呀...樓主去左搵蔡英文啫！

凱晴出埋ig story叫你找數啦

CHING MON鳩CHINGCHING IG STORY

找數

公海都屈

秦王七年 王騎出陣！

留名睇梁凱晴上連登叫你找數

唔著褲著裙

晴B出聲叫樓豬找數
好羡慕
晴B居然發出許可比你條鹹濕仔向住佢張圖打J
呢個係你嘅榮耀
快啲找數

王騎出精

癡線 咁玩得， 跟機呀主動挑你機呀喂

冷手打個熱飛機

樓主會唔會係絲打?

支援勁fight樓主圖

連凱晴都叫你找數，所以樓主請快快找數

晴B對王騎性暗示 好葡萄

睛b叫你找數
真幸福

找數呀清

btw

我見梁凱晴真人好矮
有無 1.5m ？

樓

豬

Bin到2046 搵連仔解1001

係咪要到凱晴bb 公開現身做見證人先肯找數？

Hello 凱睛 我知你睇緊

凱睛bb

找數未

樓主

條件又達成，凱晴BB又負責埋出相同追數，樓主你唔係唔找下話?

樓主找數未

要求梁議員到場監察整個打飛機過程，以免有傷月華風化

嗚呀

打個丁都真人回應
王騎又贏

找數呀

走數死全家

凱晴等緊

Cls

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．
人地等左已經兩日，你衰衰地打個飛機大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去月華街等你咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起．

唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

本人都叫你快啲找數

係咪要凱晴bb親自請你出黎先找數啊笠水狗

再唔找 就對住牙朗打飛機

凱晴好淫,鍾意睇男人望住自己打飛機

好想射佢

樓主肯找數 我望住佢打飛機個樣打飛機

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

點解唔對住個真人打?

又撚連登仔

蔡英文贏
我屌到馬個屁股變菊花

數已走理撚得你

柒出香港

走數?同大波MAN有咩分別

俾返啲基本尊重，唔該

男女平等
我都鍾意睇女人望住我捽碟

大佬唔好咁痴線

ching 幾時去

原來你一直想咁做

我想對住真人

射精未

dont

快

樓主幾時找數

有直播link未
走數世世代代做中國人

尊重啦屌你老母

我估樓主快啲

凱晴親自叫你找數
你仲係男人嘅
同我打咗發飛機佢

掉你老母，怕醜唔想出樣既，就切條賓周出黎叫條南亞仔拿去打...比翻三舊水車馬費人呀！

竟然連本人都追數

睇死樓豬係唔會找數 垃圾

性別定型 block 得

樓主我們都到了

定咩型

本人都追數
王兄你呢鋪掂啦

凱晴親自回你，爽手啦

留名見證新一代笠水狗

王騎走數狗出晒名啦

咪撚走數
尊重凱晴 記得找數

數呢?

好正

凱情親自要求樓主J佢
grape

睇死唔會找數

樓豬找數未

望住個人妖咁既樣 點打飛機

找數呀 樓豬

找數啦柒頭

CLS本人叫找數

樓主走數正仆街

樓主，我們到了，你在哪裡？

我過咗泥月華街公園！點解王騎唔撚喺公園？
你走數走到咁點x得！

連滴精都唔影好難幫你

找數呀，冇誠信會令人唔信你d數據post

屌 而家連凱晴bb都出聲叫你找數 證明左你呢發飛機已經唔係一般既飛機 係獲得民意授權既飛機 如果係真漢子既話 即刻出黎找數填左佢 now or never

究竟係屌admin屎忽找左數先定王騎打左飛機先?

你個笠水仔
你跟本唔愛晴B
愛佢就要J佢
你居然拒絕佢嘅心意
你個殘男人

CLS LOL

Agree
有乜問題

王騎將軍今次威啦

Push

凱晴我日日對住你張相打J的

親口叫到你喎 唔係走數呀

成班狗公衝晒出黎叫人唔好性騷擾人，點知原來人哋其實好撚enjoy有人j佢，笑撚到我

公關係咁 唔通公開叫人唔好j佢咩

比負評果堆柒頭出黎含撚啦，話撚左每個女人聽到有人J自己係開心唔係憤怒，道德撚收皮啦

走左數？

係時候找數了

對真人啦仲對相
原來凱晴咁曳enjoy人想j佢既

係唔係由對住張相打飛機
變成凱晴BB真人出來睇你打飛機?

樓主 唔掂喎你

肯找數未

樓主可以買部強國航空飛機模型一拳打落去找數